國安法 國歌法 23條 國際制裁 肺炎 中美貿易戰 ，點解個市仲可以唔跌穿兩萬？

國家安全咪升囉

成班垃圾，走去何鴻燊賭王成班垃圾 有港督 麥理浩 唔到悼念， 走去悼念何鴻燊? 聽日係 港督逝世20週年